Jsem v Praze už mněsíc.. OD ponděli do pátku V útery večer se dívám se na televizi do 20:00. Ve středu večer domácí úkol. Ve čtvrtek jdu do kina s Monikou v 17:30. V pátek jedu nakupovat do supermarketu od 15 do 18 hodin. V sobotu ráno mám volno a odpoledne jedu na výlet na hrad Karlštejn. V neděli taky mám volno a v 15:00 hraju tenis. tvůj kamarád Adam.
